就黎除夕 你地會以咩方式慶祝

毒撚無朋友 無女
喺屋企打飛機慶祝 倒數到1秒 就射
不過好難掌握 呢幾日要練下

打丁囉

幫我打？

幫我打?